武大郎根本係仆街嚟，唔係洗橫手會娶到潘金蓮？！

武大郎根本係仆街嚟，唔係洗橫手會娶到潘金蓮？！正常靚女點會屈就嫁啲咁嘅垃圾做丈夫？！所以潘金蓮係無錯，錯嘅係武松，金蓮咁慘仲要殺佢

佢可能天生異稟

Just a story

價值觀問題，好多人可憐無恥武大郞

咁西門慶呢？